[巴打絲打]入嚟講吓你喺中學時期點樣溝到女同學

巴打:講點溝到女
絲打:講點樣被溝到
講埋中學階段拍過幾次拖(睇你有幾威威水)
利申:中一至中二嗰陣有女鍾意過我，不過咁細(年紀)我冇諗住拍拖，一單身就單咗6年

唉…好想翻翻去中學時期轟轟烈烈咁拍翻場拖

去圖書館借溝女秘芨背熟佢

唉…而家仲翻中學圖書館搞搞陣咩
借本咁嘅書俾人笑到面都黄啦

聖誕節寫卡片送比佢,

上面全部都係肉麻告白字句.

仲要整到好有心意同新意,

會3D拉起(果陣唔常見),

結果學校個聖誕聯歡會完左清潔班房果陣我喺垃圾桶搵翻自己張聖誕卡,

連膠袋都冇打開,原封不動.

巴打借幾舊磚頭嚟使
用完半張不漏還翻俾你
最緊要嗰晚掟到佢床上呱呱叫

一係你嗰排啲行為好明顯
除非佢有透視眼

係我個樣太明顯.

太明顯會fail.

你個樣有咩咁特別

有日同班嘅女班長喺小息時俾咗幾蚊我，叫我幫佢買枝水。我買完枝水，同佢講算啦，幾蚊姐，你攞番個幾蚊留番下次買水啦。之後無幾耐，佢問咗我攞電話。傾咗幾日電話後，有日佢喺電話到問我有無拍拖，我話無，佢就問我想唔想做佢男朋友。 大約係咁就開始咗。

嘩 嗰陣啲女咁進取嘅

我個陣讀中二，已經係好耐嘅事。依加年輕一代香港女性係點，就唔清楚了。不論如何，現今都應該會有一班女仔唔介意做主動。其實又可需介意？在國外，女仔做主動也是閒事。不竟，一段感情就像一個静止不動的圓球，始終要有人做主動去推，個球先會前進。

因住肥絲塞雞無神走入嚟捉你“畢竟”

傾傾下就一齊咗
3次都係

係中學時期鍾意個女仔,一開始知道佢有男朋友,但一個星期見一次,但我沒理到,照樣追佢,同佢好啱傾,亦都想盡辦法每日氹佢笑,有少少怕被人講,所以係班入面沒太明顯ge接觸,但差唔多每日都送佢番屋企,日日番學等放學,放學係最開心,因為可以見到佢,雖然唔係拖手行,但都好開心,維持左大約半年到,佢同講佢有D愛上左我,但佢唔可以離開男朋友,所以佢慢慢開始遠離我,最後因為我要離開學校,所以沒下文了

多謝指教

一野拖落去 得咗

中五個時跟friend去camp 入到去個friend個同學無原因地係咁叫我 當初覺得好撚煩 點不知煩煩下就開始留意 私底下傾計 開始出街 接放學 拖手 錫埋先再一齊